香港幾時學北京, 政府出售唔可以買賣既自住房

咪撚戇鳩啦

放心 你依然都係買唔起

出既話應該2千幾萬一間

唔可以賣，只可以世襲？

「據我印象所知，特首無講話可以合理價錢畀香港人買到，只不過係唔可以買賣物業，同埋依家呢個價錢，我唔理解你地（傳媒）點解會認為高過市場同不合理。」